有無聽過有人返工日日如是好悶 唔考試周身痕？

條友精神有問題
咩會考4A 高考3A